[PC][Steam]Company Of Heroes 2 有冇香港人一齊玩？

一款唔錯既即時戰略（RTS)遊戲。唔知會唔會有巴打有一齊玩？

樓主仲有冇玩

有呀 隔左幾個月冇玩 由Lv18跌左去16

啱啱買左，留tg一齊玩？😂

好 @shanefilan2 教埋你玩帶你玩又得 多人玩就更開心